富士山溫泉旅館推介

黎緊7-8月帶埋老豆老母去
想房入面有私人風呂
睇過秀峰閣湖月 湖南莊 都幾啱心水 價位貴啲無問題
有冇巴有推介？
另外富士山行程應該plan幾多日？
純觀光 睇過可以買pass兜河口湖咁玩一日

湖南莊咩都好
就係冇得睇河口湖加富士山個景

係咪好似得一係富士山景一係河口湖景？

天上山纜車下面果間都ok 不過好似得湖景

係
如果你要J景,最好揀KUKUNA果堆

富士河口湖溫泉時悠悠樂游 agoda

咩叫J景

屌 自膠